公務員中肺炎中到9彩

咁都唔home office?

唔洗do？

wfh俾你係屋企hea？

5毛 又分化

中多啲，最好啲舊制藍屍死撚晒

傳埋比boss

一早想換血好耐

政府又有籍口封關